其實要班盲反收皮好簡單

即時將肥婆icon下架

不過連帝係都要擺係度呀吹呀?

##fatc